# 
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: XBlocks\n"
"POT-Creation-Date: 2016-05-25 15:49+0500\n"
"PO-Revision-Date: 2016-06-08 14:37+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean (Korea)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko_KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ooyala_player/ooyala_player.py:308 ooyala_player/ooyala_player.py:529
msgid "Display Name"
msgstr "표시 이름"

#: ooyala_player/ooyala_player.py:309 ooyala_player/ooyala_player.py:530
msgid "This name appears in the horizontal navigation at the top of the page."
msgstr "이 이름은 페이지 상단의 가로 탐색 영역에 표시됩니다."

#: ooyala_player/ooyala_player.py:311 ooyala_player/ooyala_player.py:532
msgid "Ooyala Player"
msgstr "Ooyala 플레이어"

#: ooyala_player/ooyala_player.py:315 ooyala_player/ooyala_player.py:536
#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:14
msgid "Content Id"
msgstr "콘텐츠 Id"

#: ooyala_player/ooyala_player.py:316 ooyala_player/ooyala_player.py:537
msgid "Identifier for the Content Id."
msgstr "콘텐츠 Id의 식별자입니다."

#: ooyala_player/ooyala_player.py:322 ooyala_player/ooyala_player.py:543
msgid "3Play Transcript Id"
msgstr "3Play 대본 Id"

#: ooyala_player/ooyala_player.py:323 ooyala_player/ooyala_player.py:544
msgid "Identifier for the 3Play Transcript File"
msgstr "3Play 대본 파일의 식별자"

#: ooyala_player/ooyala_player.py:329 ooyala_player/ooyala_player.py:550
msgid "Closed Captions Language"
msgstr "자막 언어"

#: ooyala_player/ooyala_player.py:330 ooyala_player/ooyala_player.py:551
msgid "User's preference for closed captions language"
msgstr "사용자가 자막으로 사용하고자 하는 언어"

#: ooyala_player/ooyala_player.py:336 ooyala_player/ooyala_player.py:557
msgid "Turn Off Closed Captions and Translated transcripts"
msgstr "자막 및 번역된 대본 끄기"

#: ooyala_player/ooyala_player.py:337 ooyala_player/ooyala_player.py:558
msgid "Hides the CC button and transcript languages selection for this video"
msgstr "이 비디오에서 자막 버튼 및 대본 언어 선택을 숨깁니다."

#: ooyala_player/ooyala_player.py:343 ooyala_player/ooyala_player.py:564
msgid "Enable Player Autoplay"
msgstr "플레이어 자동 재생 사용"

#: ooyala_player/ooyala_player.py:344 ooyala_player/ooyala_player.py:565
msgid "Set to True if you the player to automatically play."
msgstr "플레이어가 자동으로 재생되도록 하려면 True로 설정합니다."

#: ooyala_player/ooyala_player.py:350 ooyala_player/ooyala_player.py:571
#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:35
msgid "Enable Player Token"
msgstr "플레이어 토큰 사용"

#: ooyala_player/ooyala_player.py:351 ooyala_player/ooyala_player.py:572
msgid ""
"Set to True if a player token is required, e.g. if streaming videos to the "
"mobile app."
msgstr "플레이어 토큰이 필요한 경우(예: 모바일 앱에 비디오를 스트리밍하는 경우) True로 설정합니다."

#: ooyala_player/ooyala_player.py:357 ooyala_player/ooyala_player.py:578
#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:48
msgid "Partner Code"
msgstr "파트너 코드"

#: ooyala_player/ooyala_player.py:358
msgid "Required for V4 Player. Also needed to generate a player token."
msgstr "V4 플레이어에 필요합니다. 또한 플레이어 토큰을 생성하는 데 필요합니다."

#: ooyala_player/ooyala_player.py:365 ooyala_player/ooyala_player.py:372
#: ooyala_player/ooyala_player.py:579 ooyala_player/ooyala_player.py:586
#: ooyala_player/ooyala_player.py:593
#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:44
#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:51
#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:58
#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:65
msgid "Needed to generate a player token."
msgstr "플레이어 토큰을 생성하는 데 필요합니다."

#: ooyala_player/ooyala_player.py:371 ooyala_player/ooyala_player.py:592
msgid "Api SecRet Key"
msgstr "Api SecRet 키"

#: ooyala_player/ooyala_player.py:378 ooyala_player/ooyala_player.py:599
msgid "3play Api Key"
msgstr "3play Api 키"

#: ooyala_player/ooyala_player.py:379 ooyala_player/ooyala_player.py:600
msgid "3play Api Key for transcript."
msgstr "대본의 3play Api 키입니다."

#: ooyala_player/ooyala_player.py:385 ooyala_player/ooyala_player.py:606
#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:76
msgid "Player Width"
msgstr "플레이어 너비"

#: ooyala_player/ooyala_player.py:386 ooyala_player/ooyala_player.py:607
msgid "The width of the player in pixels."
msgstr "플레이어의 너비입니다(단위: 픽셀)."

#: ooyala_player/ooyala_player.py:392 ooyala_player/ooyala_player.py:613
#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:83
msgid "Player Height"
msgstr "플레이어 높이"

#: ooyala_player/ooyala_player.py:393 ooyala_player/ooyala_player.py:614
msgid "The height of the player in pixels."
msgstr "플레이어의 높이입니다(단위: 픽셀)."

#: ooyala_player/ooyala_player.py:399 ooyala_player/ooyala_player.py:620
#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:90
msgid "Expiration Time"
msgstr "만료 시간"

#: ooyala_player/ooyala_player.py:400 ooyala_player/ooyala_player.py:621
#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:93
msgid "Expiration time in seconds. Needed to generate a player token."
msgstr "만료 시간(단위: 초)이며, 플레이어 토큰을 생성하는 데 필요합니다."

#: ooyala_player/ooyala_player.py:406 ooyala_player/ooyala_player.py:627
msgid "Fire Progress Event on Student View"
msgstr "수강자 보기에서 프로그레스 이벤트 실행"

#: ooyala_player/ooyala_player.py:407 ooyala_player/ooyala_player.py:628
msgid ""
"Set to True if you would like to get a progress event in the event stream "
"when the user views this xBlock."
msgstr "사용자가 이 xBlock을 볼 때 이벤트 스트림에 프로그레스 이벤트를 가져오려면 True로 설정합니다."

#: ooyala_player/ooyala_player.py:412 ooyala_player/ooyala_player.py:633
#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:97
msgid "XML Configuration"
msgstr "XML 구성"

#: ooyala_player/ooyala_player.py:432
msgid "Missing event_type in JSON data"
msgstr "JSON 데이터에 event_type이 누락되었습니다."

#: ooyala_player/ooyala_player.py:585
#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:55
msgid "Api Key"
msgstr "Api 키"

#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:7
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:10
msgid "The title of the Ooyala Player that is displayed to the user"
msgstr "사용자에게 표시되는 Ooyala 플레이어의 제목"

#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:17
msgid "This is the Ooyala Content Identifier"
msgstr "Ooyala 콘텐츠 식별자"

#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:21
msgid "Transcript File Id"
msgstr "대본 파일 Id"

#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:24
msgid "This is the 3Play Transcript File Identifier"
msgstr "3Play 대본 파일 식별자"

#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:28
msgid "Hide CC and Translations"
msgstr "캡션 및 번역 숨김"

#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:31
msgid "Hide the CC button and transcript languages selection for this video"
msgstr "이 비디오에서 자막 버튼 및 대본 언어 선택을 숨김"

#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:40
msgid "True"
msgstr "True"

#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:41
msgid "False"
msgstr "False"

#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:62
msgid "Api Secret Key"
msgstr "Api Secret 키"

#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:69
msgid "3Play Api Key"
msgstr "3Play Api 키"

#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:72
msgid "3Play Api Key for transcript."
msgstr "대본의 3Play Api 키입니다."

#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:79
msgid "Player width as a CSS length or percentage."
msgstr "CSS 길이 또는 비율로 나타낸 플레이어 너비입니다."

#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:86
msgid "Player height as a CSS length or percentage."
msgstr "CSS 길이 또는 비율로 나타낸 플레이어 높이입니다."

#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:98
msgid "// JS crashes when empty //"
msgstr "// 비어 있는 경우 JS가 충돌합니다. //"

#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:107
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: ooyala_player/templates/html/ooyala_player_edit.html:111
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: ooyala_player/templates/html/ooyala_transcript.html:6
msgid "Hide Transcript"
msgstr "대본 숨김"

#: ooyala_player/templates/html/ooyala_transcript.html:7
msgid "Show Transcript"
msgstr "대본 표시"

#: ooyala_player/templates/html/ooyala_transcript.html:24
msgid "Print Transcript"
msgstr "대본 인쇄"

#: ooyala_player/templates/html/ooyala_transcript.html:25
msgid "Download Transcript"
msgstr "대본 다운로드"
